有冇物流jj

想請個做倉，屯門區，有意請PM

望后石個邊？